# Pour visualiser les tests en cours et tester les fonctionnalités

## Tester la récupération de tout les périphériques d'entrée audio et vidéo de votre machine




## Tester le drag&drop (glisser déposer) avec le visuel des flux


## Afin de voir la page de connection et de gestion des instances

Cette page pour l'instant vous permet de :

*Actuellement cette fonctionnalité est en local et ne représente pas la réalité de véritables "connections"*

* Voir le nombre de personne (instances de fournisseurs de périphériques) connecté sur la page

* Voir si un gestionnaire est connecté au produit
